(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

香港人真係好傻，
可能就係因為呢股傻勁先可以由初夏一直走到寒冬⋯
無論環境同時勢變得幾差，
都總會尋找到光明同正確嘅道路。

大家好！我地係上次出年宵post果班人
(代post)突發！依家全港既和你宵都會搞唔成

經過各方面嘅協調同努力，
有好消息公佈
今！日！終於有黃色經濟圈嘅年宵
一個屬於你同我，屬於香港人嘅年宵

「黃埔年宵後續」
詳情如下：
日期：1月18日至1月24日
時間：早上11時半至晚上9時
地點：黃埔花園九期九號水產

雖然場地問題暫時解決左，但係都唔可以鬆懈，
因為政府不斷嘅打壓，食環同海關都有機會放蛇（未知佢地會出咩狗招）
所以屆時可能比起傳統去開嘅年宵會有多少少限制
敬請各位有心人到時多加體諒同支持🙏🏻
我地好想可以證明比政府同班藍屍睇
香港人係會迎難而上
由加油、反抗到報仇
文宣、勇武到經濟圈
只要有方法，我地就一定會去做
唔止要做得到，仲要做得好！

由6月一直走來係唔容易
當中有不少嘅手足已經冇辦法行到今日
被打.被捕.被傷害.被失蹤.被自殺
當發生任何一種都令人感到無力
甚至乎想停步
而我地就正正係一班感到無力但又唔甘心既年輕人
想將賺到嘅所有收益不扣成本全數捐去支援被捕或前線手足
「我地」
嚟自唔同背景
做緊唔同職業
面對唔同負擔
站喺唔同位置
過住唔同生活
但有住同一樣嘅責任同目標
希望實現同一個夢想
呢樣就係「我地」聚在一起嘅原因
相信「你」亦都係冇放棄呢個夢想，所以先可以睇到呢段文字
多謝「你」一直堅持先會有「我地」嘅出現
我！地！要！見！到！你！

最後要講番句，dllm搞年宵真係好L辛苦好L攰
呻完舒服晒！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

p牌仔推唔撚到

吹大雞去

可能今日就被收皮
大家今日就去支持下

p一推

推推

p
2推

推啊

p推多下

keep住推

推
btw 好似係今日

Respect，推一推

推

推推推

Push

推 聽日去完中環去撐

推，誠哥俾場地

幫推

無惧打壓照黎

多謝你地攪年宵
辛苦晒
多啲去fb宣傳
始終嗰邊多街坊

push

lm

好
行動
PUSH

PUSH

吹大雞
PUSH
吹

一陣會帶個韓國fd去

其他區都有

［更新］銅鑼灣‘和你宵’，今日開始咗啦

哩間油麻地黃店都有搞

支持

成班友問極淨番邊到有無人理，cwb個個又話人血饅頭，可以點

咪話黃埔

收到，姐係淨番黃埔同cwb?

Lm

時代革命

辛苦哂!

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

正呀！推

tui

會去

bob叔已進場

屌推呀

Cwb嗰個有咩問題？唔去得？

黃埔？

係，唔知走咗未

仲喺度

搞手曾有食饅頭紀錄
入場費唔使俾/俾一蚊攞地址就算